根據何匪君堯邏輯，日本皇軍南京大屠殺有何問題？

殺敵就 no problem ?!

推